[尋求共識] 藍絲行動應對方法

拆連儂牆

組團唱支歌

舉國旗週街打人

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

推

去買支水槍 加墨汁 射落支那旗度 睇佢仲敢唔敢 show 出黎

同意既請幫推
有其他意見既歡迎討論

總之大家有個共識
齊上齊落
夠人就好做野

黃金十分鐘

人少必定

野口同學

同意，大家要忍耐。死物爛左可以整過。但人受傷可以傷害好大。

第二招唱歌有用
唔使同佢硬碰
最好幫佢地文宣埋上去
全國一齊出黎出國歌

推敵進我退

啱呀

另外就將所有力量集中番對付政權警暴